[求救]Win10usb(外置HDD) 回復方法

剛剛屋企人比隻有檔案(相片、音樂、文件...)嘅外置HDD比我，話要整Win10安裝程式落去，我冇留意會Del晒入面d檔案，on99咁照跟安裝步驟去做，完成之後發現所有檔案無晒...

請問呢個情況仲有冇方法可以還原番d檔案...

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

Push

去電腦舖整啦
廢事你越整越衰。。。

上網見到有程式話可以修復還原外置硬碟檔案，不過真係唔敢試，怕越搞越衰...

push

試吓用recuva 之類嘅程式recover，唔好將recover嘅檔案save去同一隻hdd就唔會損害入面嘅資料